情人節禮物大分享

放低你地覺得CP值高既禮物

買左盒餅

4000 關愛共享計畫表格

i7 8700k

樓主老母個閪

Dllm

綠帽

祝你有

唔洗送啦

lm 淨係諗住買花

岩岩一齊

你1月25先分左手咋喎

咩餅

曲奇餅囉
唔通散水餅

送餅奇奇怪怪咁

你親手整
咁啲心形
寫住情人節快樂

香水囉 有得噴 用完個樽又可以儲